有無人會同鍾意自己嘅人絕交

佢鍾意你 你唔鍾意佢
做朋友=收兵/佢會繼續煩你 對你好
要有良心嘅話諗黎諗去唯有絕交呢條路

利申ff 現實無得揀

唔會純粹因為咁樣而絕交嘅

但係如果煩到過咗我底線我真係會block